[殺狗會] c打們的心事日記 (697)

妹妹有咩心事可以同大家分享😊

我

中左1001
聽日買阿德

樓主懶撚到 c打

尋晚唔買曼聯唔好話自己識波

嘔

就是岩岩好的2C

咁要買咩好

買左

派？

朱蛇濕左未

贏果邊啦~~

你地成日性SO妖肥朱==

有帶傘

lilian kan 呢種質素女人其實會嫁乜人
要幾有錢先追得起佢

東京日日落雨

靚咩-.-？

我有follow佢

咁仲有冇水

但比起我鐘意既女神都係差緊小小野咁

我覺得好靚
我好鍾意佢呢種肥肥地 面圓圓 我覺得好得意

今晚睇下先

佢點撚樣叫肥肥地阿 咁都面圓？帶番副眼鏡啦9up

肥肥地嫁啦 D連登仔成日開PO話佢好撚肥

痴撚線 唔怪得我比人叫死肥朱

阿朱果啲先叫肥囉
尊重下啦

成班cls

想飛

同埋佢太叻
又FIRST HON 又自己開公司做埋MODEL
究竟乜野人追得起佢

賭博

你

我聽日番黎了

FF都未夠資格

比人侮辱緊

你都識🤔
佢好似27-28了，大過你，你ff下好

咪又係雞

忘年戀得唔得呀
我都24啦

肥朱都肥肥地 面圓圓 又得意
then u like？

你又知

返黎返工啦7頭

send比你，ok？

OK

又要諗下幾時去旅行

邊個再蝦肥朱即係同西面過5去

😅點樣阿好地地點會有我個樣

hi

見到9up 我又上返水

有9up 有我

咁我去死

賣KY 相
要既PM 自開價

pm 咗 check

有你有我啦

搭單賣lovelyson相

me係到睇緊果條女到底邊度肥

出heart water 未

大波 半大全大

黑WATER就有
燈到暈

對波大我好多

你有波？

呢樣都真係幾誇張

m240 sent me

same road 早幾日退出咗

。。。。。

同好

阿甲15c

.............

禾矛

ching sick ball

我嚇死異鄉算88

由細到大有三個女神
1. 林嘉欣
2.長澤正美
3.呢Dｏ靚ken

1.8 1.9

劉詩詩我女神

不了

追國米a米算啦屌
仆街馬會國米場撚場都角大嫁啦
你繼續開佢角 我繼續買

師傅都出賣我我做人無22了

嘩嘩嘩！1蚊雞1蚊雞1蚊雞！HK Express 1蚊雞來回首爾，來回連稅只係$458，10月至明年4月頭都有，爆抵！就算$1都要諗清楚先好搶！諗清楚先搶

mama 比料我未

輸到退出

今天ac 小，ok？

無20蚊我都5圓

真係好弱智...龔嘉欣果d又瘦又mk
咪玩啦大佬

買

u trust her not trust me me no say

里昂+0.5 c 大大力
aek +2.5 c 上樓

你點話點好啦

突然推得咁快 一F5幾個人講野

sad?

yes

m240

1 2 3 6 點小

林嘉欣六樓後座個陣真係靚到痴撚線
原來書入面描述既傾城笑容真係有

50%

我覺得可以

呢D天氣做運動100FUN

返工啦做

唔熱 又大風又涼

好撚凍

跑臭河100FUN

79.18%

what

比場你 要不要

巧正

上次我8成都開對家

變身gor

加 1

頭左寒 不過要

咁5比啦

有神加持

好難忍

無22了 5理我

對

pm 料我未

妳~

禾wor me 覆咗u

咩2c

凍到唔想跑

咁完美究竟點既人可以娶到佢

55

流緊汗

我仲未食晚飯。。

銀紙 銀紙 銀紙

食晚麵啦

me just 放學

果場？

喜欣妹

前日咪比左今日你

快 咪等啦

睇唔明佢邊度肥

嘿

大大力想

juz 收工

對~54負責任既

係 一陣食m記

收5到

me 準備返公司搞埋啲手尾

諗緊食咩

半大全大

應該係個頭🤔

u rich eat what do okay

事但食但應該好過香港

荃灣?

度波好過啦，弱智，長命工夫長命做，但今天的球是今天完，明？

就4無錢

同我講佢肥肥地既行出黎

咁食一難

果條叫臭海濱

之前又話最後一露

唔喺公司啲野亂哂，今日唔執埋，聽日有排搞

今日買你果場算，聽日復出

比我未

明白了~共老師

肥朱係日本食m記🤔
貴過香港wor

試多幾間仲好啦

睇片肥d，但都未至於叫肥嘅

淨係個面有 對面冇味

5會
u 有牙福

食咩都好過你煮果D

454咁先😂😂😂

嘩

猜謎🤔

尊重okay?

blocked

😝😝😝

聽講有限定野食

爽？

食啦 我想食都無

d玩具先正

福b佢訓緊教

😂😂😂👌

媽媽成日去買開心樂園餐換玩具？

偷eat

整......醒佢

係 肥婆要落樓偷食

以前係日本會買

講真話都要block

玩咩玩到咁攰

你又想？

捉

我地清白架

Ky屠殺日記

跳你個頭

洗白白

😂😂😂

比你咁講一講水洗都5清

87😂😂😂

惡到

好似第1日就5清啦

有中同話都係東京要搵我食飯我要點做？

我見你講我先講
btw jp hotel d廁所好細，小心d

日日都咁清

又偷eat，飛起福和

間酒店連gip都開唔到

涼緊係日日冲啦

肥到咁

但唔理佢同同學食野勁衰

我100kg出曬名

放工 有無人掛住小妹

ky係咪睇唔到

睇少D電視

對佢唔住都唔係第一日的事

九兩蛇是最姣der

男定女

無人掛住 退po8

同鄉挽留

我就出名

要還架

賣頭g王靚仔圖 價低值得

Dllm我贏硬

10$

上網打周柏豪就有啦

你貼錢

勁，金句

出左去

有無人想跟棋王今晚屠馬會

講緊me?

靜

有冇R 高手？

報左驚

係。。好撚爽

行山100000fun

pm

勁

馬卡比fg

何年何日先對完

帶埋佢係基本啦😑😒😑

又?

丌 咩意思

Mama你啲作業scan落黎？

3.14

呀鼻幾時先jer完我😫😫😞

知唔知咩人jer唔到

香b瘦架喎

棋妹十連系列
1.普埃
2.cf
3.艾c

跟

M巴

派我未

有冇手足去拎錢

出水未？

皇so降盤

尼斯 對 拉素

驗眼

🐣🐣🐣🐤🐤🐣🐣🐤🐣🐤🐣

跑完

想運動

郁身郁勢整月餅

😑

善b支持我 太高興了

命中差左 出埋呢場唔出了

小妹愛隊

你做咩決定我都陪你到最後

廿場埋數岩岩好

樓豬好波

支持紅星

想要主
但牙鼻客fg?

棋B

😘😘😘

唔GCHI雲加都係鬼

見到琴日賓菲加咁樣輸半...
都唔知講啲乜好

跟樓G啦

最聯最聯啪啪啪

星期六有重心一場

講5好

我小注

5好

喜劇黎

李成日小注殺禾大注

整南瓜餅喇仲月餅

想食香b親手整既喇沙

善9:香b喇沙

想食香B

食過啦[black]啲月餅[/black]

得我冇

頭場9.5有冇同路

數得好

比左我跟先啦屌你

最聯

gun

今日重心一場red star

你班能樣知5知咩係priority

5想G

我咪1st priority law

乜7 ty呀 刀唔 sick字既我

哦

比料未

豈既頭場重心定平注

英文差唔G點解

中左推落去

好冇

渣GA

英文level1

有無水

系

口渴

中左先

你呃我食豆腐呀

乜野叫派柯落田呀

你tg唔online

一陣on 都未星期6

privatey?

艾xxx

跟你

客

我同樓豬對大船

兩隊都出唔到線 買回飛果邊會好d

夢大比料

屌沉船

岩，我買左幾舊水 你幾k😅

陪你一齊沉

幾十蚊炸

又50K

幾k😅😅😅

50yen

煮

嚇

佢都無玩呢場

好大陣邊爐味

姐係點呀

1.5s

格離屋打邊爐掛

想食..

拉素角

好

10 MINS= 0C
90 MINS=?

0 ez

大加號

我想試下$10推上2500萬..

1-0

黃牌

助人為快樂之本 我借夠20

主入未

睇錯

樓主要左邊場

無要

食住啤酒 飲住炒面王睇波

炒面王識飲 辣味

( Show Blocked User - 書包 )

Drink noodle?

飲緊 正

終於做完fyp proposal 屌

proposal 咋

9.5-8

Fuck u please?

fuck you poly

ching咩dept

主上

點解主勝係咁落

主即將goal

主隊係咪禁屌緊？

主w1.83 仲熱過平半主盤

主隊快入 唔入切jerejer

升埋盤

主12m

Goal

1-0

角大jump了

角大黨係咪又針得?

下盤黨天台第一次召集

角大黨join ok？

上盤同2.5s頂實

40分鐘2c 200分鐘角大就開到了!

2.5s點頂

2:0

半2全10ok?

話撚左主隊 個個買我對家 抵撚死

同路

阿狗廢陣

完場先講啦

狗糧蛇幾點訓

3折出售9.5角大飛

gel?

哈哈

跟朱蛇算了

yes wenger 100:0

我今次同你同路嫁。。。

小小注買左盤

今晚有場唔洗睇尾 玩玩

want g

個個星期買最聯 上樓了

我想跟

係

屌夾左勁多公仔無位放

半蛋2:0gel

有冇咁勁呀

TG比圖你

我上次去大阪夾左8隻大公仔

跟我中硬 100k主勝 thank you

我同你差唔多

3-0

？ 3-0

對我？笑

以為hoyin又改名

好勁

2.5s

佢會叫自己做大腎

邊位手足叫hoyin

嬲撚4 講哂主派錢 買左3k都買對家

棋蛇

嬲4 去b gor po 收靚學盤蛇算

4-0

4:0

cls

Who ar

果然地獄主場

5/5.5s

好撚彩無買4/4.5細 差d輸到仆街

主似仲有

444444 6more

刷爛角球旗ok？

屌你又多隻角...有無手足捉摸到

想g點大大

主其他好似幾抵屌

點夾公仔 未中過

大？ 邊撚度大呀 睇過～

拉齊奧弱陣買唔落手喎

入夠波 刷角

係絲打就可以同男職員講話我好想要隻公仔，但夾極都失敗，咁就ok

已屌！求入多粒

買左客盤可以早D訓

買果下訓得啦

Lazo有nani

1點有咩精選波

渣架

半2全10奇蹟叫爆區

連角未

你係咪要睇呀

奇蹟5連角

小妹怕羞

應該難了 主應該唔會再點攻

收埋佢先啦

咁多人想睇 我怕醜

你係咪show呀

10c派好無

問你係咪要睇呀

妓有冇獌咁正氣呢🤔

快啦

Lee d 西波 實仲有一球爆4.5

唔知6.5會唔會有3倍呢

其實我覺得 尼斯同科隆會贏

主隊中場猜波

尼斯

皇SO 隊西波讓咁多買大好過

ALLIN雲加咪得-.-
諗咁多做乜

0-2

有諗法？

睇LO根

可5可以落底線猜波

快刷

諗緊拉素收埋音樂比利同Luis Alberto係咪想疊埋心水拎1分

淆底獸

有nani扭波出界 點然 同皇馬個場一樣 一齊拎1分

今晚支持雲加同神好過啦

支持朗隊

支持山齊士朋友隊

連義和b都收埋埋

跟水算 一多波無心水

好心痛

善妹噴啲水比我

插到小妹爽就噴

卜十

貓貓

善..........

細細個就聽過善係平手盤王

92蛇先係啦 小妹都係食返吞拿魚腸

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬
希拉爾
Rb
富明尼斯
艾斯坦拿

拉素轉左讓平半

各位晚上好 之前輸清光了

食左好多日包

終於夠200蚊

all in 左阿記 [-0.5/-1]

希望佢入兩球或以上

出夠廿場收皮

同晒路

紅星咁低水唔好搏啦

完全冇心水...

唔派彩典買牙

岩岩睇仲有1.74

睇到頭都暈撚埋 一場算

一陣可能買朗隊

尼斯200算

0059派彩 好彩買得切

屌牙 唔中害到你

角球6串1

係 呢排係咪唔夠人手計數牙馬會

豈蛇買幾千萬 點計

1-0 辛

你貢講大家無100%唔洗捨牙心水啦

講完無買 一黎1-0

跟曬你辛尼特同包對家啦

即場雲爺爺高水支持佢少少拉

我愛雲爺爺

尼斯1:0

巴神

佢啱 2隊都辛

拉素
哈化

1:1

善妹

半大只需3分鐘

半大只需。。。

半大易到

你媽逼

無打龍？

打錯 sor
辛1-0

我打龍

屌

好想買4.5s

你fifa打龍勁

nba

唔識報分不如唔好報,嚇親人

1-1

有春用咩 機都壞左

Bought la

2隊都辛

極速半大

包包被禁屌 咪做哈哈哈呀主隊

尼斯no goal

all in左阿妓

錫返

屌 bgor 中我無得去果邊打救世人黎收𡃁

0-1 皇so

包

奧斯龍門派膠....

u are not my girlfriend

呀 瑞超真係做哈哈哈 針

一場比賽沒有角球還算是比賽嗎?

做咩針其蛇

既然講到咁,好難唔支持92蛇

我訓了 8

支持

比埋水先巧訓

角球應如何部署

買嬴果邊

系 依隊好野黎

跟水 頭痛度5到

都係咁 場場角都差唔多🤣

場場大咪算 5洗煩-.-

RB

阿仙奴 FG 1.7, 派錢

Baby allin

切忌all in

馬會話今日做善事,所以開放妓FG 1.7比大家

已跟50

23 MINS 妓2.13, 讓半一盤

阿好似贏唔到咁嘅

11.5s好吸引..

阿妓真係廢到一個點

阿記 FG 1.91啦on99 唔係唔買呀

個場留晒力

200蚊凍過水

阿狗無勢
主fg

皇蘇又goal

即場平手了

我差阿妓半大呀屌你個咀

奧斯夠係 5追和

屌阿狗後備仲要無個似會入到波嘅

比力上牙

諗住等5倍和 點知得番4.05

一條半大 一條全大都穿左阿妓 其他關都過左

尼斯啲防守同羅馬一樣咁牙煙😂😂

shit

阿妓真笑話

雲加我屌你滷味

介意絲打留tg channnel?

針左

買左皇so細波
笑4

點解😩😩😩
書死

尼斯no goal頂撚實

Gchi omar蛇

買左3.5求放過

皇so 大波ez

雲加唔係濕尻唔洗驚 客w

杯賽賭黎曬時間 早啲訓算

棋王追和啦！！！

4/4.5s足水😅

9角 要針了差兩角就爆

皇SO勁到

拉素禁制了

我偶像出來了

科隆不如立即降班算啦 出黎獻世

有啲驚

拉素 goal 阿入未

包包

英超除左我曼s 其他都係

比D信心

早知留番啲錢重注里昂

隔離b gor又準備贏大注返身

佢買左咩

高土路時間 阿狗

阿12.5細 拉3.5大

屌 唔係斷阿妓呀

差阿妓

阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未阿仙奴入波未

成班hea 踢

2隊德國波知唔知醜

2角既尼斯同拉素

根據過往經驗 阿仙奴再唔入波 99%主隊會入

即入

雲加

rc定入波

fake

Rc

RC

大神

fake jor dllm嚇死我

入波未啊屌你老母

咁夜仲係度

返黎未？

goalllllllllllllllllllllllllllll

goallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoallgoall

型到

公喜手足 小妹無買

拉素goallllllllllllllllllllllllll

拉素

goal

？

sor me 56k

阿狗GOOOOOOOO

住烏

goal tgt

直插左win

D入波時間

派?

高土路萬事萬靈

客客主客頂實

追緊數

雖然小妹係模投但都好緊張

想買拖肥

咁夜仲唔訓死廢青

訓訓訓

有冇入左里昂嘅同志

仲以為拉素會和波
點g貢正氣

住烏真係勁 成日80幾分鐘入救命波
盤 即W 0.5/1

買左-1

拉素反杯王

最聯阿狗派錢咁派

11.5s gellll

唔屌唔撚入

我了

Leon

輸清光
真係清
戒賭
再見了

請你不要走

休息下吧

Redq buy Leon

入左半場主AC

Gun

你地咩關系

好似會炒

好撚正氣

咁後先入波嬴得仲多

里 A米 賀

Mo mariano😞

Leon1:0

AC 比人壓

愛記今年搞乜

有朗隊

想問鼻哥係邊？

越位

阿特蘭大goal

冇左盧卡古冇人頂到波

a米想要10.5[

算 訓教 等唔切

ac 10.5b已入
早㧟

A米 賀芬入未

Aek fg

22

好掛住鼻哥

愛11

a米入到2球未

A米

1球都未有-.-

😌😌😌

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬
希拉爾
Rb
富明尼斯
艾斯坦拿
里昂

訓左跟唔到

lilian kan世界第一

系😣

早知讀poly

西面sick ball

又係中位數永遠係11-13走黎走去 最後開個13

No goal

唔通hku又cow到馮盈盈咩

why ng tg me
無j post

Lilian Kan個衰妹又PJ圖搵客

@9up

第一張真係

最後飛晒皇so里昂

男人識唔識睇邊d波係谷出黎...

你果對咪係

橙

尊重啦

你嗰四對係咪呀？

4連 爽！

巴ng

又中 報驚

我5識

即場 no goal

轟呀

巴ng(4th)
小注

好彩馬會唔俾我買

另外買左10.5s

轟呀 3-1 輸晒

4:1

咁多12m

法林明高痴左線

巴ng蚊注

快d完場啦

btw馬會好狗 我1.9x買到1.59先買到

係 兩分鐘一球

可能4-2

41完左

完

唔知今日呀德得唔得

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬
希拉爾
Rb
富明尼斯
艾斯坦拿
里昂
利斯菲

我有叫你買里昂 成日無視我😔

神呀

包爺聽日比場好野你

想要

成日都輸巴甲 d盤咁難睇...

棋王

樓豬三連

無呀...第三條贏少少...好彩高水..當無贏😅

巴假
10蚊刀呃

法林明高 4-1 巴希亞
屌你老木

十點半睇未來湖

第3第4球真係痴撚線

1650 呀德大家點睇

拉素 3c💔

呢場勁

阿德盤so far 幾靚

昨晚阿記贏左100蚊 要搵多100蚊先買讓盤

紅鶴2.5 中呀

法國跟棋王蛇 球都唔駛度

米尾

係...佢反底了

未來湖4-11

我真係有跟曬你4連

沾豈蛇光

2345先放工 玩5到早波 想4

依家買

我尾盤王詠巴傳人喎

你係尾機王

尋晚都輸錢 是咪要戒賭

有心事 我懷疑康文署個磅壞左 我得

92

自私出水

考慮緊同老夢絕交

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模
李城
曼聯
阿仙奴

仲等咩?

今晚去馬會入錢
上5000好無
有無人出水

5000000000

岩牙

大大力跟！

bookmarked

記錄在案

屌 咁易估咩

星期六做咩3點就無晒波嘅

係 經過當年ky訓練猜謎能力

好有義氣 唔知遲D我老4會唔會幫我平反

Ky 唔止燈謎啲數學題都世界級

高登年代

諗到了
川崎前鋒[0/-0.5]
柏雷素爾[0/-0.5]
仙台維加泰[0/-0.5]
FC大邱[0/-0.5]
FC首爾[0/-0.5]
FC東京[0/-0.5]
東京綠茵[0/-0.5]
鹿島鹿角[0/-0.5]
名古屋鯨魚[0/-0.5]
利雲特[0/-0.5]
布倫瑞克[0/-0.5]
紐卡素[0/-0.5]
史篤城[0/-0.5]
阿士東維拉[0/-0.5]
打比郡[0/-0.5]
米杜士堡[0/-0.5]
米禾爾[0/-0.5]
南特[0/-0.5]
雷恩[0/-0.5]

啲log計死人
btw 92俾小小tips得唔得 好難

冰皮月餅？

去馬會？

係 比馬會又搶又姦..

日日中波都贏咁少錢 發生咩事

重心

You've ruined my life by not being mine

我係清潔龍阿德

有錢贏想點

英超定法甲

Gchi ar duck 1.7k

好難估

Thunder 今季都有得爭下

LIN

反手9 早能抖

Sick ball ar ching

😂

今晚d廢球

德2 角大2*1 最後100

講Thunder 你lin乜野

即係而家未轉

結論：都係搵唔到邊隊dllm

得啦得啦 驚4人5知你買角小咁

3巨頭 咁都無得爭,不如提早解散啦

呢個初盤平手黎

搞咁多原來錯 笑死

唔想害人 估到就買 估唔到由佢 都唔係中硬
係信心大姐 覺得幾似上星期我場all in盤

唔中就話反手 尾到100%咁

Arm ar 92snake

其實點解會估5到

5好鬧交啦

我蠢

原來HM SON係鋒哥

Want buy 2k again

屌你 又jer禾

Allin 5buy 20k u 米能買啦

咁耐無見都係咁7=.=

邊個鋒哥牙

星期5

鋒哥個鋒 鋒哥個哥

........

yes 唔似你日日乞錢 幾時帶下小弟搵食
btw想知沙皮果排你乞左幾多

腎總

比左馬會 5好問了

關我咩事 同牙尖無仇無怨

牙夢on9 5 ho 理佢

2017!!!!!!!

夢大料 角小2*1 大家買多d

咪7啦

食咩好

薛家燕都唔識戒賭啦

屌 知了 水位咁靚

日日都12點後嫁啦屌

請我

邊牙

要中了

薛家燕，MH（英語：Nancy Sit Ka Yin，1950年3月30日－），原名薛家彥[註 1]，人稱家燕姐或好姨，又因主持兒童節目綽號家燕媽媽，是一位香港的女藝人。她曾長年受無綫電視聘任為部頭合約女藝員。

毒水

有
川崎前鋒[0/-0.5]
柏雷素爾[0/-0.5]
仙台維加泰[0/-0.5]
FC大邱[0/-0.5]
FC首爾[0/-0.5]
FC東京[0/-0.5]
東京綠茵[0/-0.5]
鹿島鹿角[0/-0.5]
名古屋鯨魚[0/-0.5]
利雲特[0/-0.5]
布倫瑞克[0/-0.5]
紐卡素[0/-0.5]
史篤城[0/-0.5]
阿士東維拉[0/-0.5]
打比郡[0/-0.5]
米杜士堡[0/-0.5]
米禾爾[0/-0.5]
南特[0/-0.5]
雷恩[0/-0.5]

屌,買哂佢咪得

sorry琴晚

今日有日假喎

[搭嘴] Happy Friday 食餐好嘅

唔小心中出左?

估到咪買，唔肯定咪skip

買左2場 出左場唔中

屌 1.5大都開唔到

我今晚番香港 今晚再黎

無錯

大8

尋日果場中 仲要5要

再7扑7你

點撚解咁眼訓

笑左

係咪卡數果場

來

PMPM

薜家燕就薜家燕
蘭斯就蘭斯
兩樣野黎

我出紅鶴易估幾多

咩仲阿 琴日無我份牙仲仲仲

嚴格黎講 依個高質

😂😂😂咁你可2主動d架嗎

人地女仔黎...

貢惡

最後米話5要 屌你

打副選啦死韓仔

平半下盤

55

小妹比埋tips都估唔到

佢燈𨳊我紅星😭

btw 里昂+0.5 AEK +2.5 all in 成功

唔支持雲爺爺 抵4

踢左收埋錢啦Ching

棋妹比人攻擊 護駕護駕

提一提尼c死都😂😂😂😂

係 呢度D人又唔買最聯又唔信雲加

我就買左重心啦 你呢

下次出神鵰？

角

😂😂😂😂😂😂

潛了8 贏成皮都要比人攻擊 嬲4

5派話之你贏幾百皮

play lau

咪係

為何沒有人派

阿德角？

上面出左啦

派我

我都想G

小妹新手 埋唔埋得堆

嘿，等我變$$$先？

是女性就得

by伊巴隊弱智波

真C

無法術了

要比我驗

呢度好多屍，左see右c

.. 買波都要驗身